身邊有個陪自己鳩up既朋友係咪會冇咁易負面

大家鬥鳩up

冇朋友